求推薦 屋企用既headphone

要求唔高 只係屋企夜晚練琴用
或者有時打機睇戲咁用下
Budget1000內
如果話千頭有好好多都可以介紹
因為唔鐘意入耳式 想屋企有個headphone用下
謝謝

推

加多少少上dt250

DT770 pro

AKG for sure

求其去miniso 買個

麻煩哂上面既巴打